遊行post放低tg嘅人入一入嚟

估唔到你哋嘅人格只係值咁少錢
屌你老母垃撚圾

睇完你可以死返出去啦

可能入面啲人係假膠 收完錢玩串個party呢